一句警方冇下令你地就高潮話condom condom

一句就帶到你地風向
你諗下班淺黃中立撚點諗？

要割就割條真既 屌你老母

我要真割柒 唔要假割席

屌你老母
仲有班我地蕩失路返工快撚啲出中環

我要個交通警把撚呀
我要成個狗隊全部變流浪狗呀

連登仔真係好易打飛機

推

傻仔

信嗰啲一係大陸人一係就係真on9